德國駐港領事館用蓮花長輩圖教德文

Yahoo news 我唔放link了

德國駐港領事館：

入面其實係咪有巴打做緊

求德國佔領香港

民賤聯仲唔快啲吹雞去抗議外國勢力?